88 ， 下世別做兔唇

辛苦了

唔好亂黎

巴打經歷左D咩
唔好咁諗唔開

你去邊

世界上有穿越外表既愛！

唔好做傻事

懷孕不產檢
缺陷不墮胎

死

全

家

諗清楚先啦爸打

你走左，會有人唔捨得

巴打唔好啊

千祈唔好衝動呀巴打

邊度嚟

巴打 上去抖啖氣睇下風景好返屋企啦

屌你冷靜啲先啦大佬

巴打冷靜啊，有d咩打篇文上黎討論下先啦

冷靜啲，唔好做傻事

我個fd兔唇都有女啦，
性格最重要呀巴打

巴打唔好啊！

祝你下世幸福

冷靜啊落返黎請你飲酒

同我地傾下計咪幾好

我都請

油塘?

冷靜呀巴打

唔好啊

牛唔飲水唔行後樓梯

飲啖啤酒放鬆下個人
打個j出個火好去訓下啦
賺到錢就去整容啦

喂唔好呀 冷靜啲先啦屌

咁都知？

巴打唔好做傻事呀

誰也在暢讀死亡的筆記 不如來推推理
要求存似電玩遊戲 操練著戰機
死也未怕又怕甚麼苦戲 不如重溫好戲
死亡遲早都找你 切勿憑自己

停一停
唸一唸
一走了之解決唔到問題架

有咩討論下先

因為我今晚都走

賺錢整容咪得囉

返黎先講啦巴打

有咩大家一齊傾下

Po得上嚟都係想被關心，點會跳吖

咪呀巴打 唔好做傻事呀

痴撚線唔好啊

收聲啦屌你

落反黎請你食餐好既傾下先點睇

呢個世界唔係咁表面， 睇下幾多人想請你飲酒！

你現聚腳在創意台

屌咪傻啦返屋企打J早d訓啦

唔好呀！！
番屋企訓啦

88

巴打唔好衝動 有事慢慢傾

冷靜啲啦 又唔係無得醫

住個邊
似係公屋後樓梯

巴打影下個唇嚟睇睇先

整容都救唔到

好恨你關心呀

入返屋睇埋套av佢先啦巴打

快啲打開窗望落街睇下你老母條屍啦

開門要立即行動

會響

巴打 唔好衝動啊！

公屋度度差唔多

有冇人報警犬呀？

打反個飛機先啦

Li打.影樓代表到啲咩？
你諗住自殺既話
可以解決到啲咩？
你無屋企人？朋友？
佢地接受到？
唔好咁撚自私啦屌你老母
最後珍惜生命.

咪撚推啊

冷靜d 呀！

咪推開呀屌

屌咪衝動呀

巴打冷靜啲！ 我fd兔唇都有拖拍啦！仲要月入唔差！

三思啊巴打

係囉會響㗎

兔唇可以做手術整番靚靚架
樓主唔好做傻事啦

快撚啲死！咁你就可以投胎做人！就可以對唔住自己父母！有缺陷都生你出嚟！就係唔想未問過你就殺咗你！啱啦，你依家有得選擇，跳呀巴打！

回頭是岸

冷靜啲呀真心！

冷靜啲啊巴打

冷靜

咪理條垃圾

因為人地而改變自己 ？ on9

唔跳死全家 扮撚哂嘢

巴打，人生難免遇到挫折，總有解決辦法，如果單單因為兔唇呢啲能夠整容改善到嘅問題而輕生，未免太睇小自己嘅可塑性
你值得過更美好嘅人生，大前提係你肯去解決問題，肯去創造未來
落嚟，我請你飲酒

你跳咗就無機會燦爛

巴打

有我地 我地會聽你講
我有朋友之前都兔唇
佢而家做完手術 雖然都仲睇到
佢生活得開心

講煩惱比我地聽呀

Wtf 冷靜啊屌

巴打 唔好阿 做左就返唔到轉頭架啦

死亡遲早都找你，切勿憑自己

痴撚線，算唔算教唆他人自殺

留呢啲言乜撚野心態？

既然準備尋死 不如留低電話俾我同你傾埋人生最後既通話

我地會唔捨得你 你咁多年黎已經做得好好

兔唇有手術可以救

但個死人管理處告示直頭一樣
我以前上過去天堂都係同幅圖一樣
個陣諗住上去天台過下癮
但見到會響所以冇開到
希望聽日新聞見唔到樓主

On9 真係出事 你過唔過得去

生命滿希望

諗清楚先啦

落街幫你全家執屍

唔好！

上過天堂

樓主應下機先啦

巴打唔好！

好多方法可以解決架！

屌 我夠係暗瘡撚 你濕碎啦

咪撚再quote 嗰段垃圾啦，撚屌

巴打撐住呀！

唔好要身邊人傷心

仲可以架 唔好自殺啦

樓主d舊post
睇黎醞釀咗一段時間

天台 打錯字

唔好呀巴打

可能跳咗

有個由細識到大嘅朋友都係兔唇 做過好多次手術依家都冇問題呀！佢都搵到個好好嘅男朋友 好樂觀咁生活 巴打你都得

巴打應下機

身邊有朋友都係兔唇
同平常人冇分別架
大家都係有講有笑
有時缺陷都係一種美

一定有其他更好方法解決！！
落返嚟啦
諗下你屋企人你既朋友

佢跳我全家陪佢死 唔跳佢死全家

巴打頂住

樓主覆一覆好無

唔好一時衝動
錢解決到既野就唔係問題

玩咁大

喂喂！可唔可以同我地分享呀？唔好做傻事！

因為有得整

樓主唔好跳 人生仲有好多野
我自己都好絕望唔識點安慰你

落返去七仔OK買份叮叮雞脾食先啦,食完正野就會開心好多架喎

你諗下你老豆老母先啦 咁辛苦養到你咁大
佢地都未嫌棄你

我住油塘

岩岩聽到好大聲

好似有野跌落地

韓國有無得整

最近連登d所謂自殺預告全部都係爛尾

Omg no

大廈火警，我竟然開心起來，沒有走的動力

佢之前話佢坐樓火警喎
有冇巴絲知邊橦樓呀？

我報咗警

要錢可以借比你 要女可以介紹比你
萬事有商量 ok?

樓主我地籌錢俾你做手術好無？

巴打唔好睇唔開,
錢解決到嘅問題就唔係問題啦,
無錢儲或借都得,千祈唔好諗唔開

( Show Blocked User - 唔話妳知 )
屌你老母垃撚圾

認真 ？

樓主好似係油塘邨？

巴打, 唔好呀
你仲有對靚眼
係唔係先

我都睇左， 好撚驚呀， 家陣

唔好呀！
辦法總比困難多

教唆自殺果位如果聽日樓主上報案你放心 我一定報警制裁你呢啲口不擇言既仆街

聽唔到喎

屌 我條腰夠彎到仆街啦
唔好呀樓主

巴打生命可貴,希望你坐低諗一諗,呢到一班巴打撐住你,陪住你!

巴打冷靜！

巴打，覆一覆大家好喎

樓主問過自殺保險問題

吹下風，食枝煙，就行返落去買個雪糕食啦
唔好做傻事呀

有無人住富塘樓

有冇巴打知咩邨！！！

叫人去死個d係咪覺得好好玩？

佢係前面祝樓主下世幸運 都唔知係咪假膠

幾十萬就解決到既問題就唔係問題啦
草幾年錢就得

巴
有得做手術架嘛
跳左就冇機會變返好睇
唔準上去呀

巴打。。。

真心有人報左警未？

唔怪得知聽唔到
係另一邊

再7既人都大把
唔好放棄自己
利申 我係

咪撚走數啊仆街仔

每個人人生都唔同，你要活出自己人生呀？

返去屋企啦 屋企人等緊你
做手術啦 可以整走嫁

我記得樓主係油塘邨

係

堅唔堅啊

有無巴打住油塘邨富塘樓
可唔可以去搵下樓主

油塘富塘樓
報警

唔好啊巴打

唔好咁啦巴打 人生在世價值唔只外表 做下義工幫下公公婆婆一樣可以好開心

巴打 早排都見到你出post講兔唇野
以為你心情有紓解到，點解今日都要咁做

有跳落去既勇氣，點解冇勇氣生存？

有濕疹既我都未放棄
一齊加油
家母陀B食海鮮

點解個個都知樓主住邊

巴打

最近咁多新戲上左 睇左未呀
攻殼機動隊仲要香港取景

樓主你不如同我地傾下計啦

唔好

post相呀樓主

好多人都比正能量同關心你㗎！加油呀！唔好跳！

呢句真係好廢

快啲上水啦

唔係真係有聲丫嘛

講呢句無用 唔講好過講

巴打！！！
如果你睇到，你應該知道呢度仲有好多人擔心你，唔好做傻事

應機啊巴打

屌唔撚好呀

真定假

唔好呀樓主，而家科技咁先進唔好睇唔開啊

唔好呀 求下你

巴打
唔好放棄！
世上仲有好多野值得你去認識同嘗試

連登尚有愛

有冇油塘巴打幫手睇下現場情況

咪跳阿

唔好啦

應下我地啦好嗎

樓主，呢到仲有好多人支持你架

連登有愛 巴打

應機呀喂！

樓主

樓主你仲有隻貓架係咪

我想喊

世界上大把野值得你放心機落去啦巴打

同求

唔係中左嘛
屌 岩岩有巴打同我一樣認到係油塘
就報警喇
我唔撚記得個管理處電話呀

諗下屌過女未？諗下叫過雞未？
唔好死啦仲有好多好野架人生

巴打正氣

巴打我都a0左20幾年啦怕乜！

已經打左電話

有無人住油塘邨富塘樓

有無油塘撚可以過去

應該係警鐘響先right?
前面張圖係要推開道門 一定有wiwi聲先
大家唔好咁慌住

樓主我們到了，你在哪
應機好嗎

樓主三思，有好多人仲關心你同愛你架架

住係附近巴打不如睇下發生咩事啦
有冇知情人士報左驚

死解決唔到問題架 冷靜啊巴打
呢到好多人可以同你傾計架

你應下個post先啦 我地一齊傾下偈
返番屋企 瞓個覺

死左就冇得再聽周董架啦

你有兔唇，但可以俾錢做手術。
你仲有隻貓陪你 貓貓好得意呀

上水啦喂！

唔好唔出聲啦

應下機啦

喂！應機呀喂！

樓主, 你而家附近環境點
可唔可以影張相黎睇下

巴打出吓聲啦

有無巴打係附近 上去後樓梯睇下？

出下聲啦

上水啦

最新消息樓主已經俾管理處嘅人捉咗落去

上水呀

巴打你唔應機我唔敢瞓啊

應機啦巴打

都係個句....諗下你呀媽呀爸

真？

巴打 冷靜啊

佢可能真係。。。

係先好

要留係度啊 我想睇靚眼啊～～

真？你點知㗎

你點知

巴打復機啦

我係bartender 我教你!

我地都好擔心你啊 巴打

有冇人住富塘樓呀？

堅定流呀巴打

出下聲 呢到仲有好多人關心你

係咪真呀。。。

唔好呀，人間有愛架

一齊出嚟出下水啦巴打

我估係爸打報咗，所以知道

消息來源

我係隔幾棟
暫時仲未聽到救護車聲

報平安呀！

兔唇仲可以做手術架

最新消息樓主已經俾管理處嘅人捉咗落去.我已經同左管理處講佢有嚴重自殺傾向亦都叫咗管理處幫手報警或者帶佢返屋企同佢屋企人講

我學左免費幫你做啦唔好咁

做兔唇整形手術要幾錢
應該唔難搞架

如果係真
做得好啊巴打

做到野巴打

好波

li打好波！

係就好

連登仔既行動力

好波 巴打

你仲有靚眼靚鼻呀

巴打救左樓主一命

希望你無事！

連登有愛

巴打好波！

多謝你

如果係真，請受小弟一拜

可以安心訓覺

好彩

創意台 但真假都好
最多一齊食個早餐做個巴打囉 ！
未遇到你果位伯樂 唔代表不存在

連登有愛㗎加油呀樓主！

啱啱搵到電話打咗去管理處
佢地話見到個十幾歲既人喺富塘樓B翼，
已經有保安同佢落返地下
我順便問咗嗰個人既詳情，佢話個人係有兔唇

可以放心！！！

樓主應機先好無？

依個真

可以做手術改善番

巴打好波

影張天台到門睇下先啦

辛苦晒巴打

上一上水先啦

上水應機啦

我啱啱send左兩張相出嚟
然後打咗過去管理處
我同管理處講都有幾大單就幾大單
叫佢睇咗閉路電視先
喺B翼 佢又話見到有人徘徊
我再叫佢快撚啲上去
呢個人有嚴重自殺傾向
之後隔咗3分鐘再打俾管理處
管理處嘅人就覆咗我了

唔好咁啦

樓主,我地咁多位巴打都會係到陪住你架

感覺你

有咩咪講出黎囉
一定有人聽

係真嘅話連登仔真係好勁

巴打 可唔可以比我含你碌尻啊？

巴打好耶

要俾樓主感受返啲愛先得

證明我一開頭冇睇錯

Are you with us!?

唔該巴打幫手

功德無量！

巴打我代樓主多謝你

無撚用

Li打好波，多謝你救返樓主，好人有好報

但係佢之前d post 自稱30歲？

收皮啦

屌你老母啦

你仆街死喇

yyes, 如果唔係救得一次救唔到第二次

ching好波

好彩無事

有冇咁仆街呀你

你死撚開啦你屌你老母

好彩無事 多謝Li打巴打

唔岩你黎

冇錯！li打救唔到n次

巴打好波連登有愛
有乜野都唔好睇唔開呀！

加油呀巴打

連登有愛
樓豬一陣上水報平安ok？

多謝Li巴

屌你唔好咁仆街啦

兔唇有得整
整好就可以媾死女
時間可能有啲耐 但連登巴打信你得
唔開心上嚟吹下水 派下膠
唔好做傻事

希望管理處既人可以帶佢返屋企同佢屋企人講
或者報警等警察過嚟
因為夠第一次跟唔到第二次
我就晚安了

一齊吹水

你收皮

果d係咁叫樓主去死嘅人真係差d殺咗人,講野唔使負責任?

樓主如果可以，大家做個朋友，出嚟飲兩杯

好撚型呀特登唱反調
多撚謝你依種無人性既小學雞唔少

咁都check到起邊座樓
神探

我認得樓主 成日戴口罩

屌你老母邊個放流料話聽到好大聲 差D害死人啦

我都聽到

應該係樓主部電話

樓主無事就好

巴打希望你冷靜完就睇到
得閒就開post講下啦 呢度仲有好多巴絲係度同你傾 u are not alone

早抖
頭先都唸住瞓
啱啱睇到呢個post
好在有你應該瞓得著
多謝

樓主你睇下，十幾分鐘就有三百幾個回覆，證明連登有愛，呢個世界仲有好多人關心你

花生好食都要睇時候囉

屌多管閒事
人地條命生得好既就唔會去死啦
你可以替佢承受每日既痛苦咩

話樓主假膠嘅仆街死啦

全部都係你自己留 你收皮啦好無

講拜拜 快啲 果啲人係咪覺得好好玩？

上一個post有講到

今晚我返工,去到聯合醫院睇下見唔見到樓主

係啦 出黎啦

goodnight

扮乜撚野晒野?出聲啦垃圾

連登好有愛

係就快撚d死啦

樓主我都有兔唇既朋友
有兔唇無咩大不了 咪又係正常人一個
我願意做你既朋友 只要你肯

我都好樣衰 又冇錢 又咪係咁過
樓主加油

我都唔知，個呀叔同我講十幾歲

企圖自殺好似有罪
有冇人報警拉樓主暗示想自殺

都好快手搵
無位置真係唔敢諗

收皮啦屌你老母

就係話聽到有野跌落地呢條hi hi ，如果樓主死左，我會念往生咒 搵你陪葬

Li打

咩事解決唔到要去到咁嚴重？
係咪有人欺凌你？

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
生命熱線：2382 0000
明愛向晴軒：18288
社會福利署：2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言):2896 0000

大家不如一齊揾多啲資料有關免唇手術
幫下樓主

樓主想搵人吹水可以搵我

屌你收皮啦好嗎

咪呀

講風涼話嗰啲真係痴撚線

同意

上次除天佑又係搞到大家好驚

樓主有機會追返啲post，應該會被感動

連登有愛
好warm

呢道好多人睇得自己好重要

屌 而家就係太多假膠自殺post 搞撚到真係有事既都有人黎派膠
btw 連登有愛

連登就係有呢班垃圾先咁低質

出得多依d post真係會渲染人

收皮啦 淨係講埋啲籠統正能量野有春用咩
你係咪有方法同樓主交換個樣
等佢唔洗受人白眼呀

咪啊巴打
雖然係創意台
兔唇有得醫嫁喎

都唔知學識水平要去到幾撚低先講得出呢啲風涼話

樓主 揾日出去食個飯 我都想揾人一齊飲下酒

樓主，。我估你之後會追post,. 係度留一個言俾你。 早排有個後生仔跳樓輕生。佢呀媽事後，番屋企， 拎番張被俾個仔， 叫差佬(琴)番住佢, 話怕佢冷親。 我睇到好心up. 唔好要自己家人承受呢種痛呀， 好慘好慘。

簡直痴線

樓主加油呀

希望樓主唔好有hard feeling 啦， 大家都係驚你一時衝動先捉你落黎先

住油塘留個telegram，得閒一齊開解下樓主

而家整容風氣咁旺盛 又咁好技術 樓豬怕咩呀 最多咪戴口罩先囉 到時又一條好漢

收嗲啦

一睇就知個癲佬想做attention seeker
連兔唇都無膽面對 有膽跳樓？
收皮啦

其實世界好多玩法
就算自己柒
呢個年頭有得上網
匿埋自己係屋企睇動漫
打機都可以好開心
肯努力學 大把freelance可以搵錢
改變可以改變的
接受不能改變的 共勉之

樣衰柒頭都未跳
兔唇姐，不怕！！

其實阻止人自殺係咪真係一件正確嘅事
無論點做 距都係咁痛苦

冷血個班人現實都只係一舊廢物

連登發生咩事 。。。

樓主都有翻咁上下
戴口罩都好多年啦

樓主如經濟上有困難可以開聲
各位巴絲應該都會幫手
連登有愛

岩

呢條友好撚煩膠
黑心都咁話
日日開post取暖

做手術一步一步回復但番你既自信

收皮啦 屌你老母！ 人地seek 唔seek attention 關你撚事?

樓主要知道死咗就乜都冇架啦，開心好 唔開心好都係一種經歷，你要克服佢啊你得架

巴打 唔好理佢啦 有人覆佢佢愈開心

人地條命 跳唔跳樓又關你撚事咩屌你老母

你點撚分人地係真跳樓定搏同情，真跳樓係真心需要關懷，搏同情你咪當豪俾佢囉會少忽肉咩

面對痛苦 最重要係結束痛苦
掂到熱水會辣親都識縮手啦
你班仆街捉住人地隻手唔俾縮
老吹乜9正能量 大家支持你隻手就唔痛架啦
你係咪有計幫樓主解決兔唇呀 講咁多又冇建設

睇你D post都知你係二世祖，靠父幹日日屌女，想考車牌？ 小心D渣車

幫

咪就係 一班垃圾圍爐叫人死

係 佢先係真正嘅attention seeker

屌你老母 唔好跳 加我Tg傾傾

人唔開心都會好容易做attention seeker
呢個係人嘅本性
冇人想一世都唔開心 收埋自己

屌你老母喇
洗唔洗入親post都要起人底先留言呀
人命黎
個個入黎睇下可唔可以救到一條人命
唔鐘意就咪撚入黎囉
拎住枝鎗指住你??

搵日出黎食個飯啦屌
自己一個好易諗埋一邊

WHY NOT?
提提樓豬
話跳唔跳 = 不誠實使用電腦

諗下點樣陪樓住行過呢段咁抑鬱嘅時間好過

樓主 揾日出去食個飯 我都想揾人一齊飲下酒
我地約埋一齊去玩

同埋樓主佢自稱自己成長期，咁姐係其實都係十幾歲姐，我地十幾歲個時咪都係做野成日引人注意

提提嗰啲叫樓主跳嘅，都有可能犯法

唔好呀，有咩事慢慢講
可以做手術

你上網話屌人老母
唔屌= 不誠實使用電腦
你幾歲呀 on9仔

佢面對嘅問題唔係解決唔到
況且，佢父母親人亦會因為佢輕生而內疚痛苦一世。

樓主, be a man.

我有中學好朋友都有兔唇，但都慢慢做手術愈來愈好。佢一直都無因為自己外表而逃避，如常地學習，玩樂，學樂器，依家出埋外國讀書，仲有女朋友(我都無呀仆街)

救得一個得一個
樓主呢 加我Tg傾傾
搵日吃個飯好嗎

樓主我哋搵日去踩單車

你講咗幾次想飲酒

老實講，好聽既說話就幫唔到人
你地阻止樓主既解脫其實都係延長緊佢既痛苦，選擇自己生命路程既權力係屬於樓主自己

係呀 一齊飲返杯慢慢講

過多廿年， 外表已不重要 ，
何必提早完結呢 ？
開開心心打下飛機 叫下雞 ！
無女又如何 ？

你咁樣同D 小朋友 一失戀就去跳樓差唔多...
都係做傻事

人生如夢 ， 十年光陰轉眼過 ， 心態最重要！

如果連死都無人留意無人知係一件幾慘既事

樓主再追翻po睇到呢度既時候想話你知生命可貴呀 唔好因為兔唇而唔要自己條命呀 雖然唔知係咪仲有其他事令到你想咁做 呢度好多巴絲都撐住你關心你架 你想既話我都可以同你做朋友架 乖啦唔準做傻事！

千祈唔好跳

跳樓好痛

我試過

所以話而家d人真係仆街到極致。
你覺得人地draw attention 你咪唔撚好睇囉
洗唔撚洗係到扮睇透世事 on99

人地條命 想唔想生存關你撚事咩
生命對佢係負價值既野呀
迫人留係世上 殘唔殘忍冷唔冷血呀你地

真係想飲 我都好灰 想揾人陪

唔好亂黎巴打 最多介紹你去韓國整一整佢

我住油塘 聽唔到

樓主加油呀 可以嚟藍田搵我食飯喎得閒

ouch

巴打咩事

樓主 今個星期六兩點得唔得閒呀？

樓豬 我都爛面 十年黎皮膚都反反覆覆 對一個女仔黎講好慘 照住鏡 真係唔想出街 男仔又難識到 不過我相信心態決定一切 我地一齊加油

你都有問題，個個有病有痛就走去跳樓就係正確嘅決定？
大把人生命上都有不如意事，唔係代表跳樓係解脫喎
傻的嗎

唔使同上面啲人嘈，一個post可以block晒啲on9

係愛呀，哈利

自殺有後果，自殺輪迴，不斷重複自殺，直到陽壽完為止。

我都有灰到放棄自己 因為抑鬱會不停令拉你入深淵

巴打冇再上過水

9唔搭8

我地傾下計？

終於有個講翻句人話

喂大佬
你有冇諗過依d post開出黎會渲染到人架
你跳唔跳樓係一件事
你影響到人又一件事

我唔阻止你死
但係 我想講既係
你仲有好多野未試
不如同巴絲們傾傾
人人都會有諗唔肯既時候
如果你唔介意既
不如搵我傾下
吐下苦水

岩啊，屌你成班冇人性

Agger 回佢地真係晒氣 佢地先係seeker

因為佢部電話跌左落街 勁大聲

負能量同正能量都會儲埋架，我支持你搵正能量！

但諗深一層，我相信樓主唔係100% 絕望決定要死嘅，至少佢開左呢個post話比人知

兔唇都無乜大不了，真係愛你既人係唔會介意外表
如果你自殺係好大罪孽要重覆跳到陽壽盡再入三惡道架...
今生會有缺陷係因果業報，多做褔德唔好再自殺啦

大家睇返樓主啲post 佢就黎三十架啦

巴打咁黑心祝你炒路試啊

你覺得唔岩係你既事
唔代表你可以干預人地既選擇

好呀

所以咪要幫囉
教育係好撚重要
你係咪skip左小學

Show Blocked User - 你估我想架
Block一個先，費事碌返上前block，再留言再block

巴打我哋呢到成村人都會好唔捨得你
有咩講出嚟呢到肯定有人聽
有兔唇我哋諗吓辨法啦
更何況你仲有靚眼添怕咩啫
仲有啊
你去咗想去既地方未
睇哂想睇既野未？
留返條命同我哋吹吓水先啦

風雨總會停 亂世變太平 有我共你一齊見證

正唔正確係屬於樓主自己，你憑咩去決定？樓主兔唇承受既痛楚你有份承擔？

11點

唔好互儲負能量呀，要一齊消滅個深淵

巴打唔好死，我地做好朋友好無，我都住油塘稼，咩都可以搵我

你仲年輕 遲下你就明

你貼幅圖上黎做乜撚？

樓主無覆過po?

最尾嗰句

你好撚有人生閱歷呀

其實人生好多難關
我知你好辛苦
你好叻嫁啦
上返水先啦
大把人同你傾計
同你一齊捱過呢關

盡力了

樓主，求下你回post

前排又係戲言想死，朋友話：要諗下扑野嘅快感 就唔想死

樓主部機跌左落樓覆唔到住

個癲佬影完相seek完 attention 俾人捉翻落嚟了 依家應該準備送去青山

我望到去富塘樓，但唔敢望

開個tg谷傾？ 大家一齊加油

簡單講下？

rip

油塘既留個telegram 我認得樓主，可以得閒開解下佢

自己過得開心就得，唔洗諗人地點睇你

你開 入完訓啦

我無兔唇咪一樣無拖拍
唔只樓主一個無拖拍架

屌
D垃圾成日話人draw attention先開而d post
喂大佬人命黎
你打果幾句叫人去死好容易
其實你果幾句變左做關心人嘅說話係咪會切左你忽肉？
萬一真係大吉利是講句 樓主真係做左傻事
你地良心過唔過得去？

樓主係attention seeker咁有咩問題？
你唔想比attention咪走囉，成班傻仔小學都冇讀過咁，講啲風涼話有乜撚野用？
你比attention佢又唔會死人
你唔比，佢隨時諗唔開

就係多得你地呢啲人，香港唔少得你地
幾日就有學生跳樓，你地就一度講風涼話
轉過頭又話社會乜差乜差

根本你就係社會問題之一

收皮啦廢物

自己一個真係會亂諗的
唔洗須要人了解你
同你分擔就可以了
出來啦樓主

冇錯，其實好多野可以distract到架
開心同唔開心都可以刻骨銘心，點解一定要諗唔開心野啦
利申: 本人係正能樣放題

高登到連登依堆黑心小學雞一直存在

爸打想搵人傾計我唔介意

你咁有人生閱歷都仲可以咁戇尻嘅

可以喎！

樓主諗清楚

我身邊有朋友塊面度都生左好多瘤（你地可以幻想下幾粒大瘤生晒係鼻同人中位），就算割左都會生返
醫生話佢呢d case萬中無一，未知道有咩方法解決
佢原本係正正常常樣（我地睇佢18歲時影身分證完全係正常樣），廿歲左右先開始咁，佢而家都三十幾，都無放棄自己
佢亦都正常工作養活自己

有野想同樓主講，兔唇有得醫已經係好好好彩
我確信韓國係有方法令你回復原本既樣
有冇睇過LET美人？佢地d專家真係神乎其技
所以唔駛將兔唇諗得咁灰
因為，真係有得醫

點解要講風涼話....

不過我又同意唔可以狂正能量，必要時要放負，逼自己正能量都唔好架

事實上班黑心既人先係最資深果班
反而係新會然將道德帶入黎

對唔住呀哥哥求下你唔好block啦

一陣會唔會又黎一個比連登仔感動唔跳 然後比人屌呢

改名就以為冇人知你邊個？死垃圾

我講嘅係事實 唔信你過兩日去青山睇下個癲佬囉 反正你咁有愛

我好少負能量，唔知點解
好少嚴重唔開心架我，不過其實我都多野煩架

會被影響到嘅都已經係處於臨界點嘅人
避得一個post又點?
實有其他野會造成導火線

劉明睇野

未開？

You are one screwed up person, thats the fucking fact

冷血程度足以媲美deep web users

我eq好低 情緒主導 我格言係要拯救自己

傷害一個人 往往係最容易
環款返入佢內心世界你知唔知係
幾撚難既事
所以唔該你唔好再係到講風涼說話

清心水清

你開

Telegram :diulaynomore

聽日俾撚咗個車牌你之後隨便渣
撞死人記住調頭走
反正你咁想人死

你可能係9型人格嘅4號代表

你收皮，唔代表我支持緊你

唔好再覆黑心果啲 搞到係個po不停講

唔關事嘅，是非黑白嘅野
以前垃圾高登邊有咁即時呀
數數下上左高登好多年

係首歌嚟㗎叫陽光雨
好舒服好好聽㗎
想俾樓主知呢到好多人都好關心你㗎

唔曉噃 諗住做伸手黨添

哩度會有好多人關心你架！

我冇講過你支持我
ff少陣啦

你只係件垃圾二世祖 收嗲啦

Warm嘅感覺，轉頭搵下先

其實點解甘睇唔開
大把巴打冇錢冇女啦
乖啦樓主

有冇人識開 我都唔識

我唔明點解呢種獨特嘅道德標準仲可以存在喺連登
講到有問題嘅唯一辦法就係死
有人想死並唔係勸退人而係鼓勵人

求良心
係網上留言係咪可以咁樣
口出狂言 萬一樓主真係出咩事
你過唔過意得去

原來同路人

推到1001

教唆他人自殺都可以當係一種正義
好撚恐怖

樓主
依到好多人都會支持你
你有咩負能量都可以講出嚟
我地一齊分擔啦

Li巴好波 樓主你咁後生 大把世界 到你中年諗返轉頭你就會發覺人生中好多野根本不值一提 努力生活落去啦 加油

樓主樓主出來吧
我們很擔心你呢

我係灰到 你覆個 我會好失落 好唔開心

識佢老母個二世祖咩 上網求奇打啲野我都得啦，二世祖

樓主幾時出文？

唔講喇
樓主搵啲嘢玩下
跑下步
睇下書
等個人有啲寄托啦

既然要自尋短見, 不如先儲錢再去外國安樂死

無得講野

都唔撚知你up乜
道德偉定杜德偉啊胡師傅

加油呢個字已經係廢話。
我知你已經好努力
你做得好好架啦！
所以呢…你需要搵人陪你
雖然你可能唔想見人
但唔好再容許自己個注意力放係自己嘅缺點到 不斷放大個缺點
去接受自己嘅缺點吧～
其實仲有方法解決架嘛 係咪？

你而加失去咗思考嘅控制權
試下用力去fing全身 1分鐘
分散返啲注意力
重新拎返自己嘅控制力
冷靜返!

樓主 你死還死 可唔可以死前為香港做返件好事先死
例如去隊冧狼震英呀淋病呀咁
死都為香港人犧牲下做下烈士咁啦

打錯 幾時出院

講得出風涼話嘅人往往係現實世界都係比人排擠 因為都冇人會理佢地講野 所以依家係到做鍵盤戰士 唔洗覺得自卑 其實你地都係社會需要被關心嘅一羣

冇講過唯一辦法就係死
而係當事人已經做左選擇死
第三者有咩資格阻住當事人 騎劫人地既選擇
又唔係真係幫樓主解決問題 齋講一堆正能量野
樓主真係中學雞 屋企又唔出錢既話
整容錢係咪你地夾先 係就真係治本解決樓主唔開心啦 唔係既就唔好迫人承受痛苦

頭盔都唔戴

依家乜消息都無

教唆自殺同謀殺判幾多碌？

開過啦

不懂用

終於有人講呢啲 成班話分擔樓主痛苦
人地天生身體的缺陷帶來既痛苦我地點會明

Btw 樓主 遲下科技進步 可能有得整的 唔好睇唔開

冷靜啲巴打 無野解決唔到

無指名道姓喎

做咩野？咁講好撚型咩？

我㩒過group，但只可以揀contact list入面啲人add

講風涼話班仆街我屌哂你地老母呀，勸人一句係咪會死呀？，分分鐘就係一句關心就令人有翻希望生存，係咪講風涼話就覺得自己好撚獨到呀？食屎啦垃圾

你留返同個官講啦

要有你地telegram id

咁都唔識😂
好柒
我係你就死左去算
樓主睇下
呢條柒頭都未死
幾時輪到你😘

小心比人告

感激你救回一條生命

風涼話自然可恥
你呢啲淨係識叫人加油嘅低能就更可恥

對對 有笑料 樓主快D笑鳩佢

法律撚準備好未

如果佢真係諗定咗嘅駛鬼放上嚟咩
咁講法即係佢開post唔駛有人comment啦，咁嗰堆支持人快啲跳嘅都唔該收下口，支持佢嘅舉動係唔駛又話人博同情又盛

係告都告左上面話要冧梁振英同林鄭果個先啦

收啦 仲記得早年有個女仔影上ig 真係跳左

依家佢好安全？

我唔理佢係咪搏同情
乜出言相阻好難

有好多巴絲都肯陪你㗎 等你上水

為你咩

我教大家 當人哋同你講好唔開心 你要應佢我好明白你而家嘅感受 我會陪住你

唔撚去同佢講唔好唔開心 你試吓點樣點樣

其實人都係想有人陪

我明 現實係好令人感到無力
今次救到樓主個人
但係無人救到樓主個心

但係死左就真係咩都無
連一絲希望都無
佢而家死唔去
可能以後都係會想死
但都可能會搵得番希望呢?
而家無人知
但你話我自私又好虛偽又好咩都好
我唔想放棄依一絲希望
我想仍然可以相信希望

Agger
叫人加油好可恥 其實佢已經好努力生存緊

邊個夠我慘！
我都未去死，Come on boy

而家d死仆街亂講說話真係等於殺人於無形。真膠假膠你分到咩，你唔講安慰說話就死開一二邊，無人話你啞，但就咪撚係度推波助瀾。
好彩連登有好多好心巴絲打，為你地乾杯
btw，樓主，人生好快過架喳，唔好做傻事

話佢好叻就已經可以了 唔洗加油的 更加唔洗了解佢
只要陪住佢 聽佢講就足夠了

最憎人唔明扮明😂你明條春😂

社工專業訓練都係咁教 唯一可以建立關係釋放心情令人同你有對話

I mean 呢類死亡直播其實好多都係有彎轉，唔係上面條友講到咁死，假如佢地真係本住支持post主選擇根本就唔會攻擊佢

我係個有故事嘅人
上面講嘅方法係我聽講座學返黎
雖然自己未差到要用呢個方法
但講者分享個陣話係有效 而救過佢幾次命
仲有其他方法嘅
但無法係到一一分享
有人見到佢就教佢呢招啦
有少少似去做運動減壓咁(自己覺得)

好似好好用咁😄好方便喎😂

紅字既理據係
藍字個邏輯又係點得出黎

大家唔洗理佢

可你老母恥呀，而家你話叫人加油既係自私仆街阻人自殺，咁如果佢之後搵翻生存希望咁你自唔自私呀，你係咪阻人生存呀？真係決定跳就唔會開post啦，如果佢真係想搵attention想聽句加油，想搵人支持佢生存落去，咁你條柒頭就可以收皮啦

其實都有試過既 呢一招就真係唔太好用
陪住事主 聽佢講 唔須要明白佢 要比佢知道
佢絕不孤單 尸竹

我之前學精神急救係叫我地唔好亂話明白佢地喎好似
因為好多人個情況都好唔同咁講會令佢地更加覺得孤單，所以最好係同佢地講你未必完全明白但願意聽佢講

想落地獄？

靚眼靚鼻咪戴韓仔口罩囉

屌你班on9係咪生活係香港生活到傻撚左呀？得物質先可以支持一個人生存？言語唔得？無形既野唔得？一定要物質？要錢？

其實係咁叫人去做去跳果d 你唔出聲就真係無人當你係啞既

每個人都會有自己既問題而煩惱 係咁既情況加一腳 你地覺得好好咩?

btw樓主 雖然我講咩都無辦法體會到你既感受

但每個人 人生入面總會遇到 好大既困難 更何況 現今醫學昌明

錢解決到既問題都唔係真係好大問題 就算你只係暫時無 唔代表你將來無

咁就已經可以解決到問題

如果你真係咁呢個問題 你更加係應該去克服左佢 然後他朝你成功解決左

再去安慰同幫助返 有呢個問題既人 就好似漸凍人症果個個案一樣

樓主 加油 人生仲有好多野係等緊你去做 無謂因為一件事 要放棄往後既所有事情 人生係充滿 期待同驚喜 仲咁後生

我都係一個曾經遇過難題既人....

唔緊要啦😂萬能key來架😂易記易講👍

屌曬樓上所有講兔唇有得醫既人老母
乜都唔知唔好亂放正能量
唔知樓主咩case啦
但我自己整兔唇既代價可以係講野發音
一係樣柒一係直頭溝通唔到
都唔知點撚揀

利串兔唇

紅字can't agger more
用樓主既痛苦換連登仔既希望 公平咩

都岩 其實重點係會聽佢講 陪佢

我都兔唇 無需將佢放大
人生仲有好多精彩嘢等緊你
呢個只係一小一小部份
曾經都好睇唔開 我都係咁捱過左

做得好啊

續軒渠集，做咩自己回自己啊，如果樓主真係死左，搵埋你陪葬

啱啱google咗 兔唇 整形 有好多例子喎

跳左？

完全認同
我過往有問題搵一位朋友傾
佢係咁叫我點點點 唔應該點點點
我明佢係出於好心+想我有新嘅睇法令到我開懷d
但係我聽落去嘅感覺只係佢唔明白我諗緊咩
反而同另一位朋友傾嘅時候佢就用陪伴者嘅身份 冇咩俾意見 冇咩點講野
反而咁樣我覺得舒服d
我唔知其他人係咪都係咁認為啦

你叫人點答你姐

俾個地址我地去睇ok？

願意聆聽
而回應個陣唔好有任何 judgement
e.g 你有壓力我有壓力喎！唔洗死呀嘛！

就算有得整 係咪你俾錢先？
唔係就收嗲啦屌

最西係教人點做 正仆街

個ac我同阿妹共用

我地都聽到

佢無睇名

咪唔小心應左自己 🙏

膚淺
講多都無謂
連跳樓都開po就知你幾在意人地點睇
根本就係自己睇唔開
兔唇又點
你係在意別人眼光都接受唔到自己？諗清楚
如果係前者
咁就好無謂

其實有冇人知呀樓主依家俾人捉左去邊

咁生得樣衰無錢整係咪都要死？

兔唇太多case,單裂,雙裂,上下顎移位既程度又唔同
當你要由骨開始做就唔係話整就整
為左個樣正常少少成世講野漏風?

樓主成日都開兔唇post，講過話整咗但係自己唔滿意，樓上個啲唔洗再深究

點解樓主仲未應機

樓主既煩惱就係兔唇 講下有得整都唔得
仲要話唔係比錢果個就收嗲
發正能量發到傻撚左？

你肯定係手機聲？

decriminalize 咗好多年啦喎

佢邊到講錯？ 其實佢曲姐
不過根樓主咁撚智障撚睇得明

咁樣衰既人又唔死得
死左邊有得比較靚定醜

我係你就縮返入老母個閪到算啦
人地講咩都未睇清楚就扮哂野咁

唔好做傻事丫

佢之前話自己做過手術，又講過話介意條疤

整容真係冇用？

發你老母臭西能量咩
屌你老母又唔係幫到樓主 一尾鳩up醫醫醫
仲以為自己係到幫人 我呸

巴打有好多野仲可以改變架

爸打我記得你，做完手術都無幫助?

9up多句
一來裂得太嚴重係可以整都整唔到
醫生最多同你講下eg:顎會入返少少,上唇可以補返厚d但個口又會細左之類
做又唔係整得多
整完又唔知咩樣
講野唔知有無影響
仲未計錢,做手術可能要開唔到口幾星期brabrabra

關你撚事咩

冇人同你講嘢呀柒頭

搗亂就死開啦

我話有得整 同 佢出錢 有撚關係呀柒頭

冇人同你講嘢你搭乜春嗲啫

手足們什麼景況

樓主有冇應機

今晚大家都出左好多力

做左件善事

連登果然有愛

香港人質素真係好高

感謝各位好心巴絲打救返樓主

樓主應該無事架啦

多得大家

擔心左成晚

今晚可以上床安心睏覺

唉

咁我問如果你係樓主 你聽到有人話「仲有得醫架 唔好放棄」定「人生仲希望 唔好做傻事 我明白你嫁」會直接幫到樓主？ 盲反反到講野完全冇重點 屌你老母係人都講到啦 講左係咪對件事有幫助先 痴撚線

你個名

兔唇發音問題可以睇下咩影響
如果係上顎有洞就做手術縫埋，不過香港嚟講通常20歲前已經搞掂
如果係棚牙地包天就要做手術拍返埋棚牙
基本上都只係呢2個問題會影響發音
跟住再見下言語治療師糾正返就得
花錢花時間就可以變返正常發音
外觀有疤痕就做激光袪疤

好心你生生性性喇

搞到鄰居 又搞到消防
鄰居第日仲要番工架

巴打唔得架 你唔出錢要收嗲的

1.縫完上顎之後想再搞個樣(其實姐係成個臉型)多數都會影響返,始終最核心問題係顎骨,再者縫完唔代表無問題
2.上下顎距離太遠係整唔到
3.我上次睇牙科就係講廿幾歲人都未發過某d音係發唔返

我冇追post但巴打我想講
小二果陣 我岩岩轉校
班主任就係一個兔唇既和厚和中年肥佬
生命係可以影響生命
我果陣完全適應唔到 成績由全級頭十跌到落七十幾
變到好懶又冇心機冇功課
如果唔係佢同另一個女老師比心機教我
我唔會番得番正途去比心機讀書
我到而家仲係好感激佢地
外表唔係一切黎架
係 冇錯 好多人會以貌取人
但總有人感受到你內心果份溫柔同美好
果兩個老師都唔係咩靚仔靚女
但佢地以生命影響生命 令我改變
所以我都想話你知 你既生命係有意義架
....唔好跳啦好唔好

冇，見你講到好似post主已經做好決定咁，但事實係有巴打問人係見佢到來回渡步，係得你地覺得係我地阻緊佢而唔係佢自己本身都猶豫緊
因此你地所謂支持/維護佢自殺嘅態度嘅行徑都係左右緊佢抉擇

人地親身經歷緊係搵哂方法都搞唔掂啦

1, 我針對發音，外表唔清楚
2, 咁我就真係唔知，係咪香港唔夠技術？以我所知香港外科整形真係冇鄰近國家eg台灣咁叻
3, 呢樣可以肯定話你知唔係，只要擺返啱位會發到，除非物理上做唔到，eg條脷放唔到牙後面，或者你聽覺有問題聽唔出個音有咩分別，牙科唔係呢方面專長，唔好聽佢亂up
利申：讀過言語治療

兔唇至少可以整容，某d人一世都無得醫 只可以接受佢 活到自然死

而家咩環境？跳左喇？

救左

你地係用無形之手推佢落去就認咗佢唔好將個波交返俾post主話係佢本身就想
想跳嘅佢出完post唔駛等你覆就123跳咗

多謝巴絲打夾手夾腳送樓主入精神病院

我諗樓主會領悟咩叫生不如死

88，下世別做陰唇

Btw 樓主第二個post 自稱30歲
點解依家又變左後生仔

最衰都係連登仔
好認同絲打果句 用佢既痛苦換黎連登仔既希望

30都勉強叫後生既，32打後就中佬

同意，翻睇佢啲post，我覺得樓主既自殺決心都幾大。

樓主呢條兔唇廢材仲有咩用

自殺未遂 企圖自殺 報左警call白車 多數比人五花大綁直入精神科打針住院 困一排再要睇好唔好彩出翻嚟

自殺唔成功會入青山住幾個星期 好似係

係做完補顎之後再做任何野都唔多唔少搞到顎骨既形，
姐係好左又衰返，除非咩都唔再做
第三點我都唔知點答，整形外科話可以再諗點搞，牙科話搞唔到

樓主出黎食下飯啦

入左青山啦 可能性高

樓主冇事嘛 ？

你指做返正顎手術會再開返窿？以我所知窿要補其實好易(比起整形正顎箍牙), 復原好快

第3點你真係問錯人，發音呢啲難聽啲講佢地識條毛...去菲臘牙科啲人開會傾兔唇手術，係要有外科醫生+耳鼻喉科醫生+牙醫+言語治療師。。

垃圾仲未死？

代樓主答： 多謝關心 係都你先

搞清楚 唔係我地推樓主去死
係不忿你地不單言語挽留 直頭行動阻止樓主自殺
只有極少數人鼓勵樓主去死
我地只係唔妖魔化自殺 合理化返樓主既選擇
要求返你地尊重樓主 唔好因為你地私慾令佢生命再悲慘落去

我死就唔會上黎扮慘喎

咁緊係啦 你上黎都冇人會可憐你

拉開講我做乜 我全家都好幸福 唔洗你地擔心
樓主呢 係咪聽完句加油 幸福快樂生活

有巴打打左去管理處救返樓主

小弟愚見 有咩插得細力啲 我好玻璃心架
我幾年前係一個社交恐懼加輕度抑鬱症患者 早幾年每天都諗住自殺 個人極重負能量 個感覺係個世界係黑色 幸好我生活上遇到一班兄弟 再加上不斷學習逼自己改變狀況 病情叫做有所好轉 個人終於識得正面思維番
其實我都認同而家呢個狀況係救到樓主個人 但救唔到樓主個心 就算再多人關心樓主處境 佢暫時亦未必接受到人既關心 除非樓主能夠打開自己既心胸 願意俾人接納與關懷 先有機會拯救到樓主既心 再講 他人既關心係好短暫 一唔留神就會忘記 然後自己就會墮入番鑽牛角尖既思想 我就係咁 所以講到尾係靠自己 要有一顆改變現狀既心 就算係親兄弟都好難無時無刻關心你架嘛 所以一定要當事者自己有強大改變既心 唔好害怕改變 怯你就輸一世 係咪？我自己而家都學習改變思維/心態 雖然未算活得快樂 但總算感到世界係彩色既 樓主 唔好害怕改變自己 （就算試下打撒馬利亞防止自殺熱線都叫改變既第一步啊）祝福你有一個無憂無慮既人生 加油

訓前睇到呢個post
好彩你冇事咋

屌直接bam啦 搞撚到連登係自殺論壇咁
一個月一件

我有個朋友，幾年前想自殺
我地班兄弟救返佢返黎，當初佢都覺得我地阻住佢，生不如死
幾年後病好返，佢話好彩有我地呢班兄弟

希望大家唔好咁短視
唔好淨係睇今日，唔好淨係睇樓主一個人

攪錯咗你地呢批同另一批人講句唔好意思先，我宜家都開始明白你嘅立場

咁講啦，其實社會風氣就傾向叫人生存多過死亡嘅，更有唔少人喺自殺邊緣俾人「阻礙」而重新過自己後半生
即使我地呢度唔阻佢，佢自己喺天台徘徊一粒鐘都會有人報警最後佢又自殺不遂，所以阻止佢咁做嘅可以話係個社會同教育，因此要自殺第一要點係要快

至於尊重方面，當佢確實會自殺絲毫不猶豫咁跳落樓呢個結果下如果我地落井下石就先係尊重佢嘅「決定」

我地最大嘅出入之處應該係對決定定義同理解，佢喺樓左思右想一粒鐘我地會當佢未有決定而你地就認為諗緊都係決定一部分所以唔可以阻撓

本身自己組織能力麻麻唔好見怪

自膠

咁要睇多啲呢個世界 世界咁大
呢個世界咩人都有 咩事都可能會發生 要用心去睇呢個世界 對呢個世界好 你可能會發現自己面對緊既問題微不足道 個人會諗開啲

樓主 如果你遲啲睇到呢個post
希望你知道 即使我地唔相識
但都有好多人支持你架
可能你覺得我地只係依加得把口
但我信連登有愛
如果你係無錢做手術 想籌款既
我一定會夾 唔會走數 就算出唔得多 都小小地支持下你
如果係心理上既問題
相信好多巴打都樂意同你飲幾杯 做個朋友
兔唇依加已經可以整得好好
巴打你仲有靚眼靚鼻丫嘛
唔好灰心啊 做完手術即刻變男神

個post好多人格扭曲晒既人
唔洗理佢地 佢地都痴撚線
只係班無口德既毒撚 諗住上網講野唔洗負責任
佢地所作既口孽遲早有一日會自己承受番

巴打你要加油啊 就算我地三唔識七都會為你打氣

我明白 大家係度討論得既都係生存緊
當然極大部分人覺得生存好有意義
更有一部分人好想將呢個概念推己及人

決定方面我只係覺得 無論樓主做左決定未
第三者用口點講冇所謂 好事黎 但行動幫佢揀埋就唔得
佢既生命俾返自由佢自己選擇 旁人了解佢幾多
如果有人推佢落去 幫佢揀死
我會同今日有人報警 幫佢揀唔死一樣咁嬲

替你高興

最後有無做空中飛人

最西係話明白佢 正戇鳩

未落地

有錢就得啦…

見一個block 一個啦
仲同佢講咁多野咩
成日話想跳樓既係attention seeker
根本自己先係

似ff

前幾年好想死，因為遇人不淑加自己蠢，依家諗番好彩冇死到，巴打加油

樓上話咩外表唔重要,健身練大隻果D 係咪ON9架...

呢個世界99%人都係睇樣睇錢架啦

on9，唔通講一句加油或者我好明白你感受就可以解決?
雖然冇咁嚴重，不過我都有類似經驗，話比你聽真係對生活心灰意冷嘅人最撚憎就係聽到你班低能似懂非懂，假惺惺咁講句加油啦，我好明你感受架
你地明條春?你會同我經歷同一件事?

雖則樓主似attention seeker多啲

快撚啲啦

樓主上水應一應機先

追左幾版，屌你有條撚樣call看更
仲要話有人徘徊，姐係唔撚係跳啦

係咪因為的起心肝溝女搵人生意義點知溝唔到

死之前不如去叫下雞先啦，
可能有新體會呢?

樓豬跳唔跳，係咪seek緊attention係一件事。樓上班人冷言冷語叫人去死係另一件事。先唔講引人注目同真係想死係可以並存，佢地一句 快啲死 樓豬可能就此往生。我唔會咁偽善叫樓豬加油，根本冇用，加上係決定左呢條路既話，我會傾向隨他吧。但係我唔會加句 反正都係死，快啲啦。同親手殺人冇分別。呢班人，我自私少少，假定佢地都係attention seeker，冇瑕理會亦不需回覆。

bye

砍掉重練可能下世都係有兔唇, 甚至連靚眼都冇埋
不如用盡埋今世先啦, 繼續用對靚眼溝死女或者比女溝死

溝件靚眼兔唇女咪得囉，唔使跳呀

咁事實係兔唇一直以黎畀佢個壓力係存在 先會引致佢而家有咁嘅思緒

話人on9真係唔難 我話你on9都唔難 搞清個前因後果先啦

樓主
where are you

跳跳跳 唔諗自己都諗下你老豆老母啦

佢憎到死喎

啲愚孝狗講野係on9啲架啦

做左咁多年人就咁結束值得咩 你都唔係第一日知自己兔唇啦 呢十幾廿年咪又係咁過
兔唇唔會影響你工作生活 努力d做野搵到錢咪去做手術lor

Fluoxetine食100mg有咩用

我曲到咁仲要俾人屌

整容啦 科技好先進

關我撚事咩

on9
if u dont know what to say u'd better shut up and fuck off

連登越嚟越多呢類跳樓post

因為兔唇就想自殺
點講都無用 因為你係on9

那有下世，你老母

跳樓真係累街坊

幾時開(2)？

定係搵人醫好樓主個唇？

咩珍惜生命，你班撚屌明人地咩心情？

你地有個咁ge樣，被人笑足咁多年咩

虛偽

定係果班人會同樓主做真心朋友

Why not

你試過3p未 未既快d去試左先啦

死左未？

溝咩女 跟我上大陸就看破紅塵

同意
講經…大把人需要人幫啦
醫好佢性格仲緊要

樓主條兔唇狗係女見到都怕啦 早死早著啦

做左幾十年人首期都俾唔倒

樓主開左幾十個兔唇post
講嚟講去都係話自己冇女冇友情乜都冇
你有冇諗過你呢種負面情緒就係你搵唔到朋友嘅最大原因
我自己雖然冇兔唇 但我都有倒及牙
老老實實我都會怨天怨地點解生到咁嘅樣
但我並唔會攞佢黎做藉口
同埋亦都唔會無限放大呢件事
總之唔好再執着啲天生嘅嘢啦
根本個樣就係你想逃避嘅一個藉口

搞咁耐都仲係度根本無心跳
想人關心打去乜鳩防止自殺熱線啦

佢就係天生有缺憾先出現呢種負面情緒
再進入負面情緒既循環
個樣唔係逃避既藉口係理由囉

兔唇慘啲定倒及慘啲

推到出第二季

總之有人慘過你你就唔準話自己慘啦

屌我又唔係鬥慘
純粹係話天生嘅缺陷唔需要無限放大
唔通我一定要慘過佢先可以講？

薛x倫咁嘅樣都未跳啦
去韓國解決到嘅問題就唔係問題
你仲要留低屌柒d生仔唔產檢嘅人架

信條鐵咩 你講下就係呀

講埋啲咁既野係勸人定推佢一把呀
無心勸其實可以唔勸
唔洗勉強自己

有冇諗過其實佢已經係抑鬱症？

我老母都有喎
求醫最實際

有冇抑鬱朋友想一齊傾下

兔唇好慘架 但都可以活得精彩

返高登未😂😂😂

倒及真係唔可以相提並論，
基本上唔開口冇人留意到

除非會磨蝕牙齒

慘得過成身都正常但丁短

兔唇巴打依加點？？？

手術都整得番要入青山？

我好明白你
我女朋友就係咁既人
無論點講都好 佢都話我努力試左但都係唔得 所以再唔開心落去
就會話好多野都改變唔到
無論我比幾多正能量
搞到而家我講每一句都好似比壓力佢
我覺得感情就黎被破壞
好傷心

見到咁多自殺post
我都想跳了

得啦得啦得啦
佢全世界最慘得未？

我都明白 但係重點係 我都會好累 我唔知可以撐到幾時

屌講系

無追
有冇LIVE

潛撚左水啦，無ending，無下集

死撚左未阿兔唇狗

靚眼？邊撚度靚阿 睇過丫 屌你老母

翻波po鳩叫啦

呢班友真係好撚恐怖

識人有兔唇都有女朋友朋友 同其他人無異

冷靜啲

睇過， 最後點？

何必呢

果個唔係天水圍咩

On9

google左倒及牙, 冇咩問題

娛樂圈都好似都唔少咁, 唔太影響樣

輕微咪冇咩問題囉

巴打落返嚟話唔定我地幫到你呢！

巴打有手術做架 我比拆你

倒及牙 我都係 外觀上其實睇得下...下嘴凸出 笑都唔好睇

睇得出

我笑左

死左未

各位係自殺POST真係唔好亂講
一陣比有心人裝鳩你話你教唆就一身蟻 小心為妙

樓豬真係好自私 有冇唸過會影響其他人
先唔講跳完樓要人幫你執番手手腳腳
就算上網見到呢個post都好容易覺得唔開心
比你慘既大有人在 佢地好可能只係差條導火線就自殺
見到你咁都自殺 一陣跟埋你 到時你過唔過意得去

自殺都要玩直播 當連登係你ig咩
希望樓豬珍惜生命 三思而行

巴打我係過來人丫！有需要可以wtsapp / telegram傾下！

wtsapp : 9121 5601
telegram : elmoeddie

網上別真心

好心班仆街咪係自殺post 鳩up
之前有幾個post 既巴打真係去左自殺

然後？

然後咪死左囉，上曬報
係好耐之前

挽留

但呢個日鳩日係度叫春

死左未？未死就快 咪係到獻世

抗壓力咁低真係好難生存

咁跟住呢？我仲係未get到個point

係廢青囉，抗壓力低

即係死左未? 未死, 有好多方法可以開心, 你未死咩都有的玩 pm我

唔好死啊 個世界係要多d你依挺廢人先平衡到

其實唔係已經捉咗入青山啦咩

唔好，世界大把人慘過你啦

跳咗未

成班痴撚線 最有用係間接救返佢地上黎嘅巴打 其他都係垃圾

幫左人一把既巴絲真係好勁

條撚樣仲開緊post叫春

樣姐，有得整架嘛on9

其實你自己有無諗過其他人會幾唔開心

勇氣可嘉。 咁辛苦返工賺錢做乜

生命可貴

死未？？

樓主未死，好失望

+1

個地球有無停轉到
利申訓左唔知

巴打，萬事都有解決既辦法。唔好亂諗野！

家下點？

我成日都覺得呢句野好撚on9
分分鐘係推人去死

屌呢個態度正正常常你地咪又係叫人死

Up乜鳩

死？

又變返唔跳啦？